（尋歌）聽開華語歌嘅入一入嚟幫手啊唔該😭

呢排聽到一首歌
無奈我國語廢，聽唔清啲歌詞
我淨係知係女生唱嘅國語歌，係大陸定台灣女歌手就唔知
聽到副歌尾嗰兩句都係六個字
尾二嗰句聽落好似“當心失去痛悲” 呢句個key比較低
但我search咗好耐都搵唔到
雖然資料好少 好難知我講咩歌
但真係希望有連登大神可以幫到我

試下俾多幾句大概歌詞？
你咁好想估中邊首架喎

太小資料

我淨係記得呢句 仲要詞都應該唔啱
心情好囉囉攣，唔知點解好想搵到呢首歌

係邊到聽返黎

對唔住，我盡咗力

公司同事㗎車，但佢好多都show冇名，同埋係隨機播，搵唔返